麻包袋--白色恐怖

今日見到有人網上話要麻包袋
好得人驚呀
大家一定唔好做

仲話要cut咗狗縮嘅水，電，煤
要佢地屋企人感受下大學生嘅生活
傻的嗎

Push

無論係隨機麻包定指定麻包都好可怕呀
一陣搞到狗狗屋企人同狗狗割蓆就唔好啦

大家真係真係唔好做呀
你知啦
犯法架嘛

你打全民遠攻冇問題，但係又唔俾方法

有咩方法cut佢哋水電媒